勿助長代購 勿提Loreal Group 第一頁有懶人包 化妝品護膚品討論區 #52

發光陳到此一遊

LM

好彩開得切 第一次1001 咗到我開post, 仲要係街到開 俾男朋友問我做緊乜 好羞恥

見到jouer啲唇膏就諗起你 發光嘴

冇用過jouer唇膏呀 對呢個牌子冇乜大好感 以前試過佢地個foundation 佢地啲highlighter都唔係幾燒得著我

我會匿入廁所

Lm

會匿埋開

勁難取粉 好後悔買咗，鼻影上到，但面完全唔夠粉，捽極都冇，要用介刀介d粉出黎上先得

竟然咁難攞

仲諗住買

諗起界啲粉SHARE比大家用

行開陣就爆post

打review打得太激動
打到爆Post都唔知

無印良品 護膚品 平衡肌 水凝補濕 精華 眼霜 爽膚水 乳液

本來聽日去買 搞到滅左火添

河馬去飲可以重手d呀嚇

竟然
好彩無買 可能我會買ka啦咁

笑左

好有心機

而家我發現玩下化妝品
影下swatch，寫下review係最令自己開心既方法
因為過程中會專心一意咁諗點樣影/寫，想做到最好
然後就唔會諗唔開心既野，相反見到個製成品仲會好開心
而且互相燒大家買好物；滅大家火避雷物都係一個忘我既過程
頭先打段無印護膚品reivew先發現呢樣野
絲打唔開心的話不妒試下呢個方法

已經重手左少少，但眼妝我都係新手上路階段
絲巧有無提議？要面積大啲定深色啲，閃啲定要多色啲？

兔絲工坊
而家食緊零食黎氹緊自己開心

未有新野可以包

Btw想問下各位修眉高手，我眉頭上面嗰拃係咪要剪短啲？

來吧燒我唇膏吧

好得意

動物膠表示好想攬真既河馬

順便包埋colourpop同loveliner啦
我用左mooning同kathleenlights
loveliner係新色mossmint
可能我無用eye primer 啲眼影甩甩地
loveliner唔溶
遲下做運動測防水先

新手（可無視）：我會用眉掃將d眉上下咁推，將突出眉型嘅部分就剪咗佢

係唔再出既aritaum

呢個真係 好犀利

可以閃d同揀隻再粉色d眼影 你膚色查粉色會幾好睇
而家呢隻唔夠顯白

眉下可以打番少少光影 小小意見

係 大家一齊燃燒 一齊開心

絲打你眼皮好正

阿呠 我笑左

其實大家係咪恥笑緊我講包腸

有少少似我
不過我係化妝，研究化妝就算
唔化妝連出街既動力是0
研究下化妝品會令我開心dd
原來fb果d化妝勵志故事係真
自己都估唔到發生係自己身上

總之，要搵到樣興趣畀自己專注得黎又開心

滅人火都好開心
因為唔駛其他人中伏

thanks 今晚洗完臉就試下

好想9衝去抱佢

圖已cap

無印良品 爽膚水 平衡肌 滋潤版

冇
真心覺得包腸好得意

上個post 有絲打問點上 lunch money
我係用手指上最易取粉最貼，用其他都fail

好呀！就我都有啲粉紅色粉橙粉紫嗰啲雪糕色
趁夏天可以搽多啲

我出街先會化妝的
習慣了化妝後不太接受到出街素妝見朋友
近呢幾個月越來越鍾意同研究化妝

用Cushion puff

今日啊姨結婚係我屋企出門，化完妝行出去班姐妹話我化得幾靚 即刻心情大好

橙味 但仲有好多枝handcream未開

我試過tester而已
因為我都仲有好多handcream未開

好潤自

D hand cream 夠用到2047

218真心正 我淨係買左呢隻色
但我用過一次咋陰公

係，有時有心機化嗰陣，聽到有人讚，真係幾有滿足感
呢個就係不停研究化妝燒錢既原因

今日去到飲嗰度有人讚，我都開心左一下

好 靚 呀！！
平就好 包色

但我阿爸阿媽唔識欣賞 叫我唔好化咁濃
嗚呀 好想同佢地講 我係化妝到搵到寄托好開心

講起爸媽既睇法，我阿媽今日叫我幫佢化妝
我都有莫名既滿足感 所以我好用心幫佢化

就係呢盒
我有220，超級粉紅色既顏色
少女味濃到爆
借圖

我仲有第二招，就係報出嚟既價錢係真實既八折(或以上）
呢招對住阿媽同樣適用

卓悅

黎緊會去北歐同英國
有咩係brand同化裝品必買架

中途仲會去杜拜轉機
準備瘋狂買TF

笑死

寫包腸一齊包腸 聽日用burberry fresh glow fdt用完再包腸

絲打你地好啊
想問下開價眼影有冇邊隻唔飛粉新手適用
之前用過Kate成面閃粉
見懶人包淨係講啲色好靚同插maybelline飛粉

諗瞓前一share 燒
身為hourglass打手既我點可以唔review佢既新品

hourglass 粉底 控油 kate

the ordinary vit c 23%

屌

今日520啊，梗係多人去飲啦

btw 我係荃灣飲

咁我哋應該無見過

光仔你都係鐘意偏nude

我覺得佢好不倫不類
著衫啲taste一尾90年代

睇定d先 我已經隔日用

我係日日用

淨係睇呢段片黎講 柒到仆街 換過哂啲耳環先講 出哂事 旺中款咁

好sweet呀無念bb

我灣仔

做laser前後唔好用酸呀
美容院應該有同你講

有個白痴問題
我脫毛laser脫手腳 面用酸無問題架可？

食屎呀代購狗！食屎呀！！！

黎啦黎啦

係我呀 唔該你

visee pk-3!!!好易用

lm

Abh 出左真正既2017夏天新品
有眼影、唇彩
之前流出果個眼影盤好似官方話收左佢皮，唔知係暫時定永遠

Btw Lip gloss Moonjelly係咪抄rmk 支藍色lipgloss架 概念完全一樣

同意
俾你講講下
心思思想去買多盒綠色

excel眼影
我覺得幾適合新手
唔飛粉
亂畫都好睇

有無絲打試過ettusais新出個兩隻防曬 想知會唔會起擦膠屑
到而家都未搵到完美防曬 試過好多隻，唔係乾得濟就爆粉刺，再唔係就起擦膠屑

係 會選擇困難
我好似有03定05

買啦買啦
不過感覺舖面d色唔齊
cwb得十隻八隻色

就算我係女仔都覺得啲色好似

導入導出機有興趣 本身睇中hitachi 見絲打講panasonic又想轉會

你個名
喜愛大波

完全一樣
就咁望住張圖真係分唔到自己買左03定05

蒸面機我好大陰影
之前買個baby 代言panasonic 嗰隻
蒸蒸下佢噴d 滾水落個面度 唔係一兩滴係一堆熱水珠黎 差d 容都毀埋

唔椰子好吸引，唔鍾意椰子味
2.5g嘅胭脂都用唔哂，何況25g

好驚，我覺得蒸面機得針清個陣先有用

比你地燒左支雙眼皮膠水，
琴日即刻去晒sasa,卓記嗰啲睇，都無一間賣AB 膠水
請問你地喺邊買架?

真唔椰子
但感覺係夏天的味道
25g真係預用三年得唔得
定要三五七年

你買枝dupe會方便好多，sasa已經有
Ab綠色要搵代購
所以我轉左用枝dupe 平一半又方便買

收到，等我今買黎試下先
謝楊sis

呀屌係喎 我完全冇醒起
不過退左紅應該冇乜事

一定

呢個係sephora見到49usd 想買黎試下

絲打當bronzer定contour用？

買啦baby
我覺得係化妝品嘅signiture piece
一攞出黎已經
Bitch please bourgie like that

前排經過Sogo見到yaman有部導出導入機又凍又熱 話做埋眼都得先1000到 有無絲打用過

我就一定contour
但佢粉質可用黎做bronzer

快到

好壯觀

今日用橙色胭脂做corrector遮眼底 無咩料到

頂咁快

嘩！我要發火去買啦！就係我鍾意嘅色

笑死我

雲石個盒

我諗懶西唔洗買 因為用1-2次就唔會用

利申 懶西

極懶西火已滅

我部洗面機用左3次之後就
長眠至今

打錯

有冇絲打用過Colour pop 眼影？ 睇官網買兩粒眼影送一粒

唔介意既追post先
因為我地長期燒緊colourpop
好多絲打都有swatch分享

追post／睇懶人包

買啦

不過講起洗面機之前都曾經一度燒著過
但考慮到要搞咁多嘢又要保養佢就覺得自己冇可能長用

冇

懶西都想買過clarisonic
信唔過自己

佢可能有問人授權
個重點係佢用ga既圖賣missha既野

新屎坑一個星期之後..

呀!! 我上黎就係正想講呢件事
我分別用兩個ac留cm 都被佢del cm + blocked

我知呢間野多followers 亦相信有絲打幫襯過
但真係令我諗起有絲打同我講過話
逢 商 必 奸 不過我仲有保留嘅 睇下奸嘅定義係咩啦

我完sem由#37追到宜家先#46

洗面機反而好有用 轉個溫和d既刷頭日日用 洗得好乾淨

雲石個盒 [/quote]

我連敷mask都一日推一日 我諗我買部機應該會封塵

柒咗
大家唔好再quote個段[

我屋企都有部十幾年前我媽去日本旅行買嘅cheap雞導出導入
但我試玩過一兩次都塊棉都冇嘢我就當佢冇料到冇再用過

我同乎啦絲一樣都係諗過買clarisonic
不過都真係好耐之前 而家唔會再燒著

未追晒post
想係咪係咪無咗post 51？
追完50搵唔到51

好有興趣買Panasonic導出導入機 自己皮膚差 想唔勤力都唔得
角質無限生長
仍然堅持緊每晚用洗面機 一日一mask

有呀

部機係咪成部濕得水？
利申 一路沖涼一路刷牙

唔掛得之佢d上嘴圖特別靚 我都心郁 多謝絲打提醒

點解 我想重燃

當我無講過

發光陳，swatch圖黎啦

Swatch 唇膏 Burberry Chanel Jill Stuart Canmake

[member］今次旅行買既唇膏
又要淘個架

[/member]

終於到我柒

點解唔得既？

我記得絲打們之前都話1 2分別唔太

腦補緊光仔個樣

[/quote]

試下用膏狀嘅？

我係本身嘴唇紅果d
搽親紅色系唇膏都好有濃妝感
加上我眼妝又重手
所以我都鍾意搽nude色唇膏多d

[quote][/quote

［member]一出就衝左去買， 不過唔捨得用 [/member]

係膏狀呀～

好正

有無聽過graftobian 個color corrector?
我用緊佢遮黑眼圈 已經燒左幾個fd買
性價比高

有呀絲打 你邊到買架？

有冇啲咩產品可以幫身體去黃
條頸勁黃但塊面就算唔上粉都勁白 色差勁大
搞到好怪 但如果粉底跟頸色又會好黃

但tarte既多數都好厚
我睇定小小先

次次睇到光仔個嘴我都諗起謝安琪

水土

楊絲我想睇swatch

仆街 柒左

淫kay

用左好耐？

唔係underarm
上臂下臂咋
名比d 時間我打

我都覺唔濃

我試過之前淨係搽唇膏已經比人話我濃
但我咩粉都無搽 眼妝又無
我諗d人淨係識睇唇膏有無搽
去分辨人地有無化妝

等你放火呀 btw你冇改錯名

我媽就話因為我睇慣左所以唔覺濃
黑人問號
btw mooning入得過呀大家

唔濃呀 條眼線咁幼

我之前有支dior addict lip glow 帶去沙灘成支融左 仲要搽上咀先知 一野成pat響咀到

但日本d美容家電真係又平又好用 買過Panasonic 57同 tescom 直髮夾 用完d頭髮好滑好靚 狂夾唔搽野都唔傷 panasonic導入導岀都正 毒撚嘅自家facial [/member]

77777777

多謝

呢句好mean但係我笑咗

想問下有咩係美國係必買
我係乾肌黎 岩先睇左懶人包都冇乜點講美國化妝品
同埋nars眼影定係urban decay既naked 好？

Ud 係L'Oréal group

ud係loreal gp

呢度啲絲打既效率

Ud係loreal group
所以我會答你nars好d

urban decay refer 你去第一頁

好既 因為我唔知簡咩色好 所以nars都要慢慢睇
美國好多loreal group既野賣

美國都好多唔係L'Oréal group嘅嘢賣

不如等我重溫一下
以下既都係loreal group 最常出現既brands:
Urban decay
Lancôme
Maybelline
Giorgio Armani
Kiehl's
YSL
The body shop
Shu uemura
NYX

當然仲有其他 詳情參考#1

好多開架都好好

琴日咁岩行個幾間好多都係
我會再去週圍行下 因為我係化妝新手黎
好多野都唔識 會慢慢學

Ud係loreal group

美國有tarte la應該

我唔記得咗掹

係呀 wetnwild la girl

慢慢學啦

Sephora都好多唔係
Tarte stila abh

hourglass個包裝完全燒中我
同埋好鍾意佢個肥牛

想試佢既foundation 但琴日行無我個隻色 遲啲再行下睇下有無

年紀大無乜記性
本身今日想用枝Burberry fresh glow fdt再包腸 但係唔記得

it cosmetics都係
呢個好似冇乜人知

但收購it cosmetics係lancome事件之後
所以絲打們自己決定啦

日文絲買左咩色？

it cosmetics都係？
真係唔知

唔知買滿幾錢有得免運費

大家有無洗面燒我 支幸福雞就黎用哂 見到無印個d好似幾吸引 但佢個質地係... 有啲珍珠色個隻膏(類似以前廿幾蚊biore)

Tarte 其實已經畀kose 買起左幾年
但日本又好似都無得賣

正式黎講都係日牌黎（？）

不過kose唔係loreal group就肯定

定妝係邊枝

咁樣要幾錢

sf+ £8, asos £5

岩岩買左ad+泡泡
遲d話你知好唔好用

好啊 明明手頭上仲有curel泡泡都好想試新野

你地再燒我受唔住架啦

唔差在睇埋ct

我地會繼續燒，放心

睇極CT都燒唔起

絲打唔鐘意glossy?

鍾意glossy
但係佢glossy好似CD反光個D咁誇張就不了

想問基底油係咪即係蒸餾水+油?
學上面個網咁整岩唔岩

基底油 係植物油 eg.jojoba 甜杏仁
水同油要溝埋就加乳化劑 tween個類

就快又月頭

新之城有一間有，百幾蚊用過世都得

我用左3－4個月都未肯凹少少呀
少少都唔肯呀
btw係咪夾
im ready

我有3支

係咪即係浸泡油? 想上網搵教學學整

將乾燥的花草，放在乾淨的玻璃瓶中

加入天然植物油

加上一層保鮮膜在瓶口 放 在有些許日照的地方

鎖緊瓶口 每天搖晃一下 讓花草確實均勻吸收到油

可使用葵花籽油、澳洲胡桃油、橄欖油、甜杏仁油等等植物油，花草可以剝成片狀或壓碎，以利成分溶出，若要做出效果更高的油，可用同一份油再浸泡一次或再浸 泡不同花草。

我用左3－4個月都未肯凹少少呀
少少都唔肯呀
btw係咪夾
im ready [/quote]

浸泡油係用花草+植物油整
佢可以係基底油既一種

但你用植物油做底已經夠 唔洗整浸泡油 唔好咁複雜住

同埋我唔知你想整咩

爬過4GO個POST想整去印既 雷公根浸泡油+沙棘果油
但唔知點入手

等我又燒下你

唔記得加密

[/quote]

I am ready la 伽藍絲
新色266
舊色233

唔買唔係人
有無絲打一齊夾
我見到有色斷緊
tg: frogggg

呢2種有現成 唔洗自己整
溝埋一齊就得
去印加埋rosehip oil la

加埋胡蘿蔔籽精油都會好d 仲有其他精油都得
自己搵搵
不過suggest你自己睇下書先好落手整
見你連基底油都唔知係咩

頂最右個枝咩玩法

係

引火自焚

老老豆豆買唔滿但俾$50都唔算好過份

等人開呀
因為我無信用卡 唔敢開團

Net

冇呀
最近閉關溫習

現成基底油係咪即係咁既款
對HAND MAKE真係冇咩概念想知有咩書可以睇

絲打你係邊間舖買

睇唔到 睇唔到

推

$50 next business day其實好抵屌

開得成團未

屌很想要 完全係最夢想既效果

推到有人買hourglass

我睇中左買咩色了 行動派

仆街 真係唔追得post
仲要月尾
Burberry真係好靚呀

我搵到依幾種 唔知係咪FOR基底油 定要加埋base oil/Castor oil 做keyword搵
不過係咪要睇埋 cold pressed, for cosmetic use only

唔該絲打
我搵左好耐 聽日收工狗衝去買
希望仲有

一樣
用雙眼皮膠紙係完全唔work
反而用膠水即刻掂 真係好撚感動

召喚內雙絲

我係眼皮又厚又腫既柒眼黎 仲要大細眼 另一隻係單眼皮黎
用過網狀貼都係會反返出黎 得雙眼皮膠水先夠力
聽日去買上面個隻膠水試下先

你地啲hourglass好燒 但窮撚無錢買

呢啲要開post先有用

我發現佢應該好鐘意block人
冇耐前乜都冇做過 無啦啦比佢block左 搞到真心想買都冇得買 咁對啲客架咩

自 打左出黎先醒起係Loreal

絲打條眉好乾淨

惡到 但佢真係好平
但態度再係咁真係唔得 趕走埋舊客

見到啲人留言話留一支
好想同佢地講佢偷圖
買完分分鐘唔係咁既色

眉筆顏色應該點揀？畫眉新手，自己條眉超黑，平時用啡色畫眉尾再補中間d空位再上眉gel,但係咁樣會睇得出眉頭黑眉尾啡，好怪雞

其實有次上到門市 真係好細好細好撚逼呀 轉個身都轉唔到 但服務態度係好好
可惜block9我

你頭髮咩色 條眉超黑我覺得其實唔洗畫 修下就得

又灰又綠又藍咁 仲甩緊色
我條眉唔夠長要拉條眉出黎，咁姐係用深色眉筆會好d?

用灰色會好啲
一開始化妝個時用etude house 廿幾蚊就有一枝 幾抵玩

前兩日買咗啊 不過未破佢處，搵日試下先

我覺得好唔long last
唔掂條眉就冇事 一掂就成個複製眉係手背

係啊

用緊kate眉粉 有時再加染眉膏

唔qouta啦
等我聽日去搵下先

*quote

唔使加密啦
我都留左言話幅圖唔係missha
秒速比佢del comment+block左

深夜j 出血
對眼好乾淨 皮膚又好好
公平咩

阿陳真係好靚女

英國同美國分別掛

唉絲都係 兩個都係

美國除左sephora之外 買化妝品既話有冇邊間推介
順便想問下第一次買掃應該買邊枝好

屌你老尾代購狗
想上asos買枝b5,lactic acid啫 咁都冇貨 比人掃清光

最基本要買邊幾枝掃

代購狗繼續mon post hi 我係發光陳

唔該哂 我去睇下先
concealer係咪應該買深膚色一度？

但上面個d方向岩唔岩，或者係唔係基底油黎

有冇絲打用elta46(有b3個隻)敏感？ 今日搽完臉覺得喇喇地 之後就好紅 見佢係玫瑰痤瘡又做完療程都用得既

我上個禮拜已入手了
之前係到問過冇人理 已經自己買咗

一陣返到公司刨下先

下次試下畫埋眼線先
都有可能係因為深色 同埋我係黑髮更奇怪 感謝各位絲打解答

新鮮marc絲打

我都買左呢支 未捨得開住

乜咁早呀你又

有無絲打用過Benefit最新既蒲公英highlight
求review
好似幾自然咁

等我過一排再問下先

係咪咁
用主軸油(rosehip oil) 做底
之後溝Sea Buckthorn Oil 同 centella asiatica oil落去
但懶人包話10%~20%個D又點計
我見除左iherb 香港都有D DIY鋪/健康鋪有賣植物油 係咪用個D都OK
唔知岩唔岩

借隔離痴線西post講紋眼線

其實呢d真係好危險畢竟都係雙眼畫下內眼線就算啦

俾你地燒到好想買
但今個月已經使咗好多錢了

究竟有幾多絲打有性趣一齊買
點一點數先?

不如有性趣就留tg啦
推下推下就夠架啦
心急mode

你咩都唔識既階段就唔好溝油住
睇書先/上網學下先 出名如溫佑君呀 佢都有唔小書可以參考
我自己唔會用iherb既油 你應該搵下類似f牌個類入手 同埋f比較平 岩新手去試
我明白天然護膚係幾吸引 但用之前都要做下功課先 同埋好多人吹奏椰子油 我就唔會建議你用係面 因為好多植物油比佢好 同埋佢笠到仆街

[/quote]

不如有性趣就留tg啦
推下推下就夠架啦
心急mode[/quote]

你講既兩個原因都可能係架
比我就唔會買
識人就dfs買 唔識人就去旅行係外國dutyfree買啦

美國化妝品 開架 攻略 推介

下次再加

D人唔會理架 平就照買
即使佢成日公審d客 都係照有人幫佢買
用ga相呃人都係無問題

你有我TG架啦

高汁包膠 感謝

[member]咩事呀 /member]

冇咩？

有不過睇唔岩色

支持大家買野

好
唔該曬咁多位

Barneys & bergdorf goodman
女人天堂

6個袋

AA膠

UHU

好好笑唔知點解

各位絲打你地好 第一次係到留言
今早諗左好耐 買唔買好 之前thankful$300 唇膏+唇蜜已經好想買
但聽絲打講話要加錢換 毒撚心態又驚廢時去問
今早去到 見到gucci 一個人都冇
11點幾都仲有貨（佢呢set係$600有2支唇膏 +一粒眼影+一支細size睫毛液）？

其實我諗仲有好多貨？
D人都係經過拎完單張就走
個BA仲係咁sell我買其他野，我係咁話唔需要
真係因為thankful平左先買黎開心下
Btw d包裝真係好好j 勁重手

有冇得揀色咖？好抵呀！

其實韓國con真心唔錯 可以睇下

長個支唇膏係matte ,短個支SHEER 都有得揀色
眼影就應該冇 ？ 個BA冇問到我
返到公司拆左見到香檳金 個心都定d 起碼係常用既色
絲打買之前可以問左先

個優惠好似今日先有，經過cwb sogo不妨睇下

[member]個價好似未扣稅

member]

但係人地搽出黎好粉紅
最右

可能我個嘴太紅

Olens 賣嘅 呢款勁自然幾舒服 不過就月con 一定無day con咁舒服 但帶七個鐘都無乾咁 佢地有出day con到時可以去睇下

我眼白少
想問下有無自然款con推介？
著多直徑少d既

]我眼白少
想問下有無自然款con推介？
著色直徑少d既

陳柏宇絲打 so sorry我次次都好趕時間化所以仲未有教學 我今個星期內出

btw 我今日係戴one day acuvue define嘅新顏色 閃鑽金

好啦下 唔好再放火

支lash fixer 好唔好
有性趣

好耐無丁你隻眼

我啱啱貼嗰款得12.6 應該係最細

ふなっしー絲～

我睇親既野都out of stock

好靚喎

估下係咩黎

呢個post 真係萬惡根源
以前冇諗過買highlighter 近排開始成日睇

椰子味～

估下係邊個網

轉眼又月頭

個個留晒tg但到底有冇人搞

唔燒住 開工先

是甚麼

tom ford swatch

olens d daycon直徑都自然

中間完全係我的菜

好肉赤

想問咁多位絲打一樣野

你地化妝會唔會襯返同色系既唇膏同胭脂

唔會 好隨心

唔該絲打

冷門成點
曾經係澳洲絲可能知

誠信破產

有冇絲開緊？

官方圖加乜鳩水印

有冇絲打試左kate新岀既粉底
之前見到台灣YouTuber 小米試左好有性趣

有勞絲打

係咪已經開咗 ？

[member] 可唔可以add 埋我
@ttlcc［/member]

頂

身有屎先咁強調官網上嘴圖
唔係自己理虧既話 又點會del comment
之前就臭西前臭西後咁屌人

前幾個留言話ponystore偷人圖 我想講佢呢支missha搽上咀真係無佢張圖咁靚 佢係豆沙色但無咁pink 睇翻katie條片就知 雖然搽上咀都真係幾薄同遮唇紋 我覺得岩日常makeup 翻工可以搽 好自然 但佢偷ga圖扮係missha就好仆街

好好地話係dupe咪算 做咩要搞到偷人圖俾位人入咁折墮

另外想問有無絲打有呢盒野
超級想買 又有contour又有highlight
Btw 超級推介中性/偏乾肌買MUF hd fdt stick
真係好靚靚又高coverage 完全唔厚！！
畫幾下再用bb blend開就得 勁方便
出黎個妝感真係好靚好好J

here

做咩又留

之前有絲打買過仲好有心機影哂相

好心急地驚你睇唔到

岩岩睇有幾隻都sold out左

都唔知話佢蠢定話佢叻
Ig生意做到咁大係有啲本事
但呢頭同人嘈完轉頭出偷圖，假圖
Btw missha隻色真係幾靚

我都想買豆沙色
不過想要nars個枝多d

老實講佢呢支真係幾靚 搽2層都仲好薄又好水潤 個包裝又唔太柒 值得買
重點係我琴日去買$60咋 但有好多妹妹仔塞唒係佢間鋪 好痴線

絲打你知佢用假圖呃人仲去幫佢買...

除左i herb 香港有冇其他地方有得買
前兩日先生左粒係個鼻到 本身想食避孕藥

好靚

屋企有3隻
但都好想知係邊到黎

有興趣!! Tg:gogentle

好多con

光仔d con 多到

想問有冇荃灣/旺角 facial推薦？只求針清乾淨
突然塊臉兩邊同下巴生左勁多暗粒同石頭倉 成塊面一撻撻紅哂 表示無面見人

同埋想問下 有時自己擠完暗倉擠哂啲膿出黎 之後本身暗倉附近就會再生一堆暗倉 我知應該係擠暗倉個陣啲膿既細菌去左附近 但我又唔知可以拎咩清潔避免呢個情況發生

除左買鞋買袋買化妝品 仲有舖癮係買con

Aya你又買

收野果下真係好開心

唔夠喉呀

懶西表示睇完你地d con覺得好吸引
但我之前戴con都好fail
兩次都係失敗 仲整爛左隻 同埋唔識分正反 戴上眼就知反左
新手係咪唔岩用有色既con

我懶西所以帶1 day 不過新手唔識帶就係唔識帶 帶極都帶唔入 呢啲要練

我明
我係諗緊colour con係咪岩我練手多d
透明好似仲難分

有d con係特別薄身
特別是1 day 1 month 果d
因為我勁深近視+散光
所以以前戴開年con
年con 易上手好多
整下整下戴咩con都無問題
有無色好似無咩大關係
可以去眼鏡舖叫視光師班人教你戴、同埋點清潔（非1 day果d)其實佢地應該會有d唔等使既con可以畀你用完即棄
唔好怕醜唔問
第一次戴跟佢地學會好d
我細個係間眼鏡舖練左一陣就得了
如果間舖唔畀 就唔使同佢買啦 肯肯定有con佢地唔要攞去掉

我仲未返香港冇動力 今晚返酒店搞

非常正確
眼鏡永遠係對眼最好 轉左做眼鏡娘好耐
普通Con 比彩con好
彩con無咩特別真係唔好戴太多

我用過好多牌子，但都係偏有品牌保證既多
暫時未試過甩色
但見過有人既con甩過色
勁恐怖

唔該絲打
因為我熟個間眼鏡鋪 個個男人好撚煩

聽你地咁講 我應該會去買透明既1 day
不過我要上網再研究下咩款好 先去試
唔想比佢sell到d 垃圾比我

原來彩con咁差 會甩色
我之前以為係純粹透氧度低（我上網睇 唔知真定假）

去搵過第二間.....
其實來來去去最舒服香港又有代理都係果幾隻名牌
企定d應該sell唔到垃圾畀你既

提提你頭幾日初戴幾個鐘試下好喇，睇下舒唔舒服忍唔忍到
永遠唔好戴成10幾個鐘
見過勁多女仔戴足一星期7日日日10幾個鐘
然後出事搵醫生

唔係好明
你睇到好似三文治有夾層咁西利

唔好意思唔係特登笑

不過真係唔係好明

其他啦

我估佢意思係
外層 色素 內層
層顏色好似三文治咁樣係中間

以我所知
好質素的 係三文治咁
雜牌就未必

原來係咁
可能我太深近視，所以都無留意/睇唔到個夾層
除左眼鏡=盲